想問吓和富大埔而家book巴士了，猁熱要等到幾時先有得book？

16以來禾埔已經要book第二架巴士
猁熱要到幾時先有得book

已經bk左

留定名等鞭你屍

M子

係大埔坐k車慶祝

我問咋wor
你答我幾時就得

73B/W3 啦 無人坐

呢樣真
K12好撚尾機

Book左啦，不過出唔到車之嘛

3球姐 猁撚話主場cup到

下場歐聯反cup巴塞

利下個禮拜
熱就未來先 book

唔係無機會嘅